阿Sir! 唔係去tvb慶佢老母台慶都唔俾呀嘛？？？

19/11

一齊去慶佢老母

[事後檢討]請堅守原則，勿墮落為暴政魔警